新雪碧出左啦，加左膳食纖維

五蚊人仔咋

擺咗幾條鳩毛落去？

冇毛，好乾淨，好好飲

咪撚戇鳩啦

咩味？
感覺如何？

好似原味雪碧

幫我執支試下得唔得先

咪撚𢦀鳩啦

我要周二先返香港

偷龍轉鳳落玻璃纖維
飲撚死你

今次租左咩車??

食用纖維粉一大包好撚平，加任何飲品都得

大陸仔

今次冇租車，坐人地車

邊到有得買

憨你老母咩

練成永生不死身軀未？

我想冬天渣去咩水滴酒店過個 weekend

惠東個頭？正喎

過去嘆下, 到時搞團